冇戴口罩唔好郁手呀!!!

第一大原則, 保護自己呀!!!
淘大好多冇戴口罩, 上晒鏡啦